尋日帶個女仔去黃店感謝祭食到好能飽。

諗住帶佢見識下世界點知返到屋企佢電話就打唔通。
仲要出篇文唱手足。
港女真係養唔飽。

兩盤垃圾要六十

紙幣佢畀，散銀我畀。

撐手足嘛
唔好計較啦

$64就可以食到咁飽 老細真係蝕住做

咁垃圾ge野自己整都得
仲有冇其他好食黃店啊

睇頭像都知係肥婆，樓豬食得好雜

我食屎都唔幫襯黃店

我相反已blocked

咁又真係垃圾d.........................

好多人真係當咗黃店=善堂，免費畀你好冇。

只要黃店，賣屎都要食

唔係搞分化，但係賣64蚊。。
交畀其他手足支持
我食另外一間黃店

我食你同黃店啲屎。

佢地啲西米好食過閪米。

話完咪算囉做乜繼續追擊？

一分錢一分貨，$64咁樣算係咁，唔通預期米期林級數咩

上我屋企食德國大肉腸+超濃白汁西米露仲要唔使錢個隻

師兄想食

有時去食野真係求簡單飽肚，反而唔鍾意太整色整水。